澳門：滯留湖北澳門居民正身處祖國土地 國家對他們相當關懷照顧

現時仍然有124名澳門居民身處湖北省18個縣市，有在鄂本澳居民反映，糧食開始短缺，冀特區政府協助返澳。旅遊局執照及監察廳廳長陳露在例行記者會上強調，該批在鄂本澳居民正身處在自己的祖國、自己的土地上，國家對澳門居民相當地關懷及照顧。

她亦指，自疫情開始至今，特區政府一直希望將他們帶回本澳，一直未有停止過協調及溝通工作。但指若匆忙地帶他們回澳，如過程中受到任何不安全因素影響「大家都唔想」，必須要以居民安全作首要考量，籲社會放心。

香港都同意

true

林鄭可以照抄

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

認同

good answer

武漢隻病，死亡率有五成，點解咁似伊波拉嘅？
會唔會唔止漏一隻呢？純好奇問問題！

澳門政府比香港政府誠實好多

返祖國隔離最開心Yeah

出現得喺嗰度就預左有風險

人地喺祖國嘅大地咁幸福，點解要格硬帶佢地返黎一個咁亂嘅地方？

滯留既2千多名港人 ，每日都有幸沐浴係党同國家既大地恩情下得到滋潤，身體同精神亦都與日俱增
宜家全港740萬人都戥佢地開心

土地係屬於中共政府，唔係你自己嘅土地

講到明

林鄭只敢做唔敢講
澳門起碼口同身係一致

大家記唔記得果日鄭若樺整親手去北京醫果陣係點講？

嗱 淋奠
成仔又幫你啦

邊有風險，祖國直接保護安全過香港

點解澳門會咁夠guts
林鄭條八婆真係仲衰過追撚住黎含

岩啦 咁鐘意反大陸
過埋疫情先反囉

日日見到條街咁多人
政府都知澳門人管唔住自己對腳
比佢地反左黎 澳門滅城都似

同意

駁唔到